各位樓市淡淡

希望你地無論上網定現實都一齊唱好個市
講真話比班友聽係冇用
等個浪完左邊個冇著褲自然一眼睇穿

消耗埋最後既購買力
只會爆得更快

其實咩叫淡淡? 低收入痴屋企人住無錢買樓但又睇淡既人算唔算係淡淡?

淡淡調轉叫咩？
gogo？

好姨就聽過
好好？